Apple Music 請求逾時

點解會咁.但我上到網